
                      Esta peli es la leche, tiene unos puntazos de hartarse de reir, y sobre todo no osvayaia cuando salga las letras que todavia no termina ahi, la recomiendo, sobre todo para echarse un buen rato cn ls amigos
        
            